# Chinese translations for io.elementary.reminders package.
# Copyright (C) 2019 THE io.elementary.reminders'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the io.elementary.reminders package.
# Automatically generated, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: io.elementary.reminders\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-24 17:59+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-05 16:16+0000\n"
"Last-Translator: Kisaragi Hiu <mail@kisaragi-hiu.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://l10n.elementary.io/projects/"
"tasks/tasks/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.6.2\n"

#: src/Application.vala:134
msgid ""
"Tasks will automatically start when this device turns on and run when its "
"window is closed so that it can send notifications for due tasks."
msgstr "《待辦事項》會在此裝置開機時自動啟動，並在其視窗關閉時繼續執行，以便為到期事"
"項傳送通知。"

#: src/MainWindow.vala:30
msgid "Tasks"
msgstr "待辦事項"

#: src/MainWindow.vala:84
msgid "Online Accounts Settings…"
msgstr "線上帳號設定…"

#: src/MainWindow.vala:100
msgid "Add Task List…"
msgstr "新增待辦清單…"

#: src/MainWindow.vala:256
msgid "Creating a new task list failed"
msgstr "無法建立新待辦清單"

#: src/MainWindow.vala:257 src/MainWindow.vala:327
#: src/Widgets/TaskListGrid.vala:64 src/Widgets/TaskListGrid.vala:153
msgid "The task list registry may be unavailable or unable to be written to."
msgstr "待辦清單登錄元可能無法使用或是無法寫入。"

#: src/MainWindow.vala:262
msgid "New list"
msgstr "新清單"

#: src/MainWindow.vala:306
#, c-format
msgid "Delete “%s”?"
msgstr "要刪除「%s」嗎？"

#: src/MainWindow.vala:307
msgid ""
"The list and all its tasks will be permanently deleted. If you've shared "
"this list, other people will no longer have access."
msgstr "此清單和其中包含的所有待辦事項都會被永久刪除。如果您已分享此清單，其他人也將"
"喪失存取。"

#: src/MainWindow.vala:315
msgid "Delete Anyway"
msgstr "還是要刪除"

#: src/MainWindow.vala:326
msgid "Deleting the task list failed"
msgstr "無法刪除待辦清單"

#: src/Util.vala:265 src/Widgets/EntryPopover/DateTime.vala:46
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/Util.vala:267
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: src/Util.vala:269
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#: src/Widgets/EntryPopover/DateTime.vala:14
msgid "Set Due"
msgstr "設定到期時間"

#: src/Widgets/EntryPopover/Generic.vala:50
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/Widgets/EntryPopover/Location.vala:31
msgid "Set Location"
msgstr "設定地點"

#: src/Widgets/EntryPopover/Location.vala:56
msgid "Arriving"
msgstr "目的地"

#: src/Widgets/EntryPopover/Location.vala:57
msgid "Leaving"
msgstr "出發地"

#: src/Widgets/EntryPopover/Location.vala:60
msgid "John Smith OR Example St."
msgstr "人物或地點的名稱"

#: src/Widgets/ListSettingsPopover.vala:81
msgid "Show Completed"
msgstr "顯示已完成的事項"

#: src/Widgets/ListSettingsPopover.vala:86
msgid "Delete List…"
msgstr "刪除清單…"

#: src/Widgets/ListSettingsPopover.vala:241
msgid "Could not change the task list color"
msgstr "無法變更待辦清單色彩"

#: src/Widgets/ListSettingsPopover.vala:242
msgid "The task list registry may be unavailable or write-protected."
msgstr "待辦清單登錄元可能無法使用或已受寫入保護。"

#: src/Widgets/ScheduledRow.vala:11 src/Widgets/ScheduledTaskListBox.vala:61
msgid "Scheduled"
msgstr "已排程"

#: src/Widgets/SourceRow.vala:37
msgid "Connecting…"
msgstr "連接中…"

#: src/Widgets/SourceRow.vala:121
msgid "Moving task failed"
msgstr "無法移動待辦事項"

#: src/Widgets/SourceRow.vala:122
msgid "There was an error while moving the task to the desired list."
msgstr "將待辦事項移至指定清單時發生錯誤。"

#: src/Widgets/SourceRow.vala:183
msgid "Waiting for login credentials"
msgstr "正在等待登入資訊"

#: src/Widgets/SourceRow.vala:187
msgid "Currently disconnected from the (possibly remote) data store"
msgstr "目前已從（可能是遠端的）資料儲存空間中斷連接"

#: src/Widgets/SourceRow.vala:191
msgid "SSL certificate trust was rejected for the connection"
msgstr "連線的 SSL 憑證信任被拒絕"

#: src/Widgets/ScheduledTaskListBox.vala:70 src/Widgets/TaskListGrid.vala:79
msgid "No Tasks"
msgstr "沒有待辦事項"

#: src/Widgets/ScheduledTaskListBox.vala:202 src/Widgets/TaskListGrid.vala:281
msgid "Completing task failed"
msgstr "無法將待辦事項標記為完成"

#: src/Widgets/ScheduledTaskListBox.vala:203
#: src/Widgets/ScheduledTaskListBox.vala:225
#: src/Widgets/ScheduledTaskListBox.vala:247 src/Widgets/TaskListGrid.vala:282
#: src/Widgets/TaskListGrid.vala:304 src/Widgets/TaskListGrid.vala:326
msgid "The task registry may be unavailable or unable to be written to."
msgstr "待辦事項登錄元可能無法使用或是無法寫入。"

#: src/Widgets/ScheduledTaskListBox.vala:224 src/Widgets/TaskListGrid.vala:303
msgid "Updating task failed"
msgstr "無法更新待辦事項"

#: src/Widgets/ScheduledTaskListBox.vala:246 src/Widgets/TaskListGrid.vala:325
msgid "Removing task failed"
msgstr "無法移除待辦事項"

#: src/Widgets/TaskListGrid.vala:41
msgid "Edit Name and Appearance"
msgstr "編輯名稱和外觀"

#: src/Widgets/TaskListGrid.vala:63
msgid "Adding task failed"
msgstr "無法新增待辦事項"

#: src/Widgets/TaskListGrid.vala:152
msgid "Renaming task list failed"
msgstr "無法重新命名待辦清單"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:113 src/Widgets/TaskRow.vala:120
#, c-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#. TRANSLATORS: Represents due date and time of a task, e.g. "Tomorrow at 9:00 AM"
#: src/Widgets/TaskRow.vala:125
#, c-format
msgid "%s at %s"
msgstr "%s的%s"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:159
#, c-format
msgid "Arriving: %s"
msgstr "目的地：%s"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:162
#, c-format
msgid "Leaving: %s"
msgstr "出發地：%s"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:220
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:222
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:222
msgid "Add Task"
msgstr "新增待辦事項"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:292
msgid "Delete Task"
msgstr "刪除待辦事項"
